個唱女性化服裝評論毀譽參半 哥哥：哥你滷味

繼鼎爺既「鼎你滷味」之後，再黎「哥你滷味」。
到底全盛時期既娛圈可以有多篇滷味新聞

由於張國榮演唱會造型和服裝引來不少負面新聞，哥哥（張國榮）因此心情惡劣，昨日他為港台執導禁煙宣傳短片時，在場有記者叫他一聲「哥哥」，但卻換來哥哥爆粗回應：「哥你滷味……」。

張國榮早前舉行個人演唱會，以長髮造型會知音，時裝設計師鄧達智更指哥哥演唱會所穿的服裝，其實是Jean Paul Gaultier的舊款衫。由於個唱期間出現不少負面報道，致令哥哥深感不悅，故尾場個唱及慶功，更拒絕記者到場採訪。哥哥與好友唐先生在慶功宴結束後，與哥哥一齊返家，在家門對記者怒目而視，導致他與傳媒的關係，變得空前惡劣。

昨日哥哥、王力宏、莫文蔚等在銅鑼灣為港台拍攝宣傳禁煙短片《無煙草》，其間哥哥一度爆粗問候在場採訪的記者，不知是否想宣洩他心裡的不滿。當哥哥與王力宏、莫文蔚分乘兩架車到達拍攝現場時，哥哥發現記者在場等候，甫下車他便低頭衝入酒吧內，工作人員隨即放下窗簾，以防記者從玻璃窗外拍攝室內的情況。

有記者趁哥哥在門口位置經過時，舉機拍照，並高呼「哥哥」的名字，但哥哥憤怒地回應說：「哥你滷味。」之後便有工作人員把守門外，嚴禁拍攝。

哥哥、張之亮聯合執導的《無》片，男女主角由哥哥及梅艷芳擔綱演出，並且由哥哥出面邀請了莫文蔚、王力宏、梁詠琪等義務幫手拍攝。

— 2000年8月17日《蘋果日報》

美人呀美人

美你滷味

講笑

笑你滷味

好惡 小美喊了

氹返

呢位清咁生口面，高姓大名？

生面口*

廢J幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

失鏈咗好耐唔幸福

貢慘
屌下佢滷味囉

大型了
話說番工有個阿伯吹水 話朝偉係個好咸濕嘅人

美人開多啲post等我笑下

睇緊啲90年代新聞 好鬼正

快啲鹹濕我

好撚串
大大聲哥佢老味

朝偉只對我鹹濕 瘋狂同小美格劍

同我搶？ 朝你老味 偉你老味

90年代香港真係好正
好想早出世幾年感受下

好 俾返你

小美生不逢時 我都想早幾年出世 咁就末代80後

朝偉套風再起時幾時上

我唔講野啦

大美人唔好嬲

好型 哥你滷味

記者一定呆撚哂

蝶衣最近好嗎

好難想像美人同吉妹差成廿年

哥你滷味

你信佢真係40？

唔好咁啦哥哥

熱 門 女 王 大 美 人

西女人不弓弓

了

就黎生日啦michele
去年小美開左post同佢賀壽，睇怕今年要開返十個八個搞大佢

17歲嘅朝偉朵菊係我採㗎

幾好 好得閑

又話自己新手
17歲既偉偉姐係成30幾年前啦喎

睇90年代娛聞睇到返唔到轉頭
啲記者用字好撚頂癮

美人

呢位清又係生面口
點稱呼

好細心啊小美

係嘉欣呀
小美一定幫你賀一賀佢

喊你滷味

齊 來 哥 你 滷 味

有次佢好似噏得出90年代啲暗星同八卦野
之後就信咗

同埋0幾年已經上緊高登

我唔撚信 比盡30
見佢咁愛gigi....
呢啲娛圈料 上網上得多都搵到啦

不過吉bee幾歲我都係咁愛佢

我初中先開始上做cd-rom

無人討論。。我同哥哥一樣心碎了。。。

比著龜頭卜同啲記者講 bob你老味
唔知會點

美人...

你睇 你又鳩up啦

鳩你老味 up你老味
小美乃是正經人家

正你老味
錫番

你話呢啲新聞有片就好。。。 實笑撚死
我搵左幾條佢啲串咀新聞好撚抵死 怒屌娛記

佢雖然真係好西
但係佢啲眼耳口鼻真係好靚 個鼻高到

真心好鍾意佢
由細到大都覺得佢好靚
女人係要惡啲先正
佢同柏芝個鬼婆相

細個睇呢張相覺得驚為天人
鬼婆欣

最靚真係真係墜落天使

想同大美人瘋狂夾腳

我有佢咁靚都真係唔怕俾人鬧係西女人
我阿爸都好鍾意佢

佢係串左啲同爛口左啲姐 好想征服佢

欣你老味！！！討論緊哥哥架嘛！！！
雖然無人問津

宇宙第一on9

又係你無啦啦放張相出嚟 又要鬧me

好想比嘉欣屌：美你老味

收啦美人

幾時踩親你條尾？

冇

美人喺外國有咩搞
我以前成日都好悶好掛住香港

日日碌連登。。。
返工 讀書 食飯 屙屎

我都係以前去咗外國先開始日日喺舊登鳩噏
外國真係好悶

我舊登ac同而家個名好似 五個字
唔撚記得左個email啊

我反問佢係咪想睇我著禮服打煲呔？咁就唔使嚟睇我演唱會，我叫我朋友留意自己，檢討吓自己係咪老化，好似我同阿梅咁頂尖級嘅藝人，每次做Show花盡腦汁希望取悅觀眾，令到自己開心，觀眾又睇得開心，每場Show都好似開Party咁，完全冇壓力。

串撚到仆街
串人老化

前晚哥哥更大膽地在舞台上公開向歌迷說：「你地唔好八卦有關我感情事啦！你地問咁多做乜，又唔係同你上床！」

我都想佢同我上床

哥哥好衰豬啊

而家講。。。 。。。。

你地好撚變態。。。

人鬼情未了

胎都投埋啦屌

變你老味
同你差唔多姐

他還面對全場觀眾玩自摸，其風騷撩人之媚態令全場嘩聲四起，有男觀眾更大嗌：「你好正呀！」其實哥哥不但正，還姣到震、激到爆！

男觀眾=me

好sexy啊

哥哥（張國榮）自舉行香港演唱會後，便視香港傳媒為死敵，繼早前請傳媒食「鹵味」後，昨日出席大馬舉行的演唱會記者招待會時，不但禁止專程由香港到大馬採訪的記者入場，更公然向當地新聞界抹黑香港傳媒！

點解咁撚好笑

他語帶輕佻說：「我諗你哋（大馬傳媒）比較有眼光！佢哋（香港傳媒）咁下流，你哋仲轉載佢哋啲新聞？」「那些記者由開始就不停影我相，一定影到我一張走光，佢哋又唔登一些優雅的相？證明佢哋有不正常居心啦！Don't listen the bullshit！」

啲新聞可以睇到2046

張國榮介入梁朝偉戀情做第三者？

哥哥張國榮講笑咋！
1997-12-12

張國榮說，稍後會到台灣出席金馬獎，之後會留在台灣灌碟片，還會約梁朝偉和劉嘉玲去玩。

他又說，他與偉仔已成為了好朋友，早前偉仔還笑他的性格像似劉嘉玲，不如改名做張嘉玲，他立即回應說好彩自己不是姓周的，否則會變為周嘉玲，諷刺偉仔的舊緋聞。

有時光機

Don’t listen the bullshit! 一定好撚姣咁講

學生妹做緊咩

扮緊工

星期日都扮
小美準備訓了

發個好夢啦 美美

天光了
再唔訓升仙

扮工加油

香港娛記係特別低賤 除咗甘比之外